連尼住你咁樣俾人牽住鼻子走遲早收皮

如果第時你改咩都要公投你咩都唔會搞得成

咁你想點
玩獨裁

Agger

公投有咩問題？

唔通學joe lam咁一權獨大 你班蟻民就要"適應"?

agger

不如你又睇睇高登老母俾狗屌嘅林早逝幾獨裁 d人走幾多

啲人真係難服侍

用返晒最普通個啲
要玩icon 咪自己quote link
其實冇乜問題

我們會把會員之意見作為參考之一，但絕非唯一。

又重複膠登歷史

on9 跟你個套既話 咁同中共有咩分別

公投先正呀

等睇公投免費無廣告

唉 祝你好運

連巴好貼地，真係走入黎覆

真係唔可以網民話乜就乜
已經好多個失敗既例子 未見任何成功
就好似寫App game 有啲廠商就晒玩家不停改 最後就改到不論不類
聽意見係好事 不過過分遷就只會自取滅亡

遲早變膠登
Tyranny of the masses

樓主你想點撚樣呀？做你又屌唔做你又屌，我屌你老母呀

盲反咪呢D撚屌

越黎越似膠登

如果真係公投
即係邊一方夠多人就話到事，隨時低質新會員趕走晒舊會員玩5p野

做咩姐你 屌你老母 返高登啦

唔落架：小圈子獨裁
落架：屌，咩都會員話事，變膠登啦你

民粹主義

本身咁草率上架已經係錯事你又唔提

同意, 真係要好小心

呢樣係錯，但人地有做返野補鑊，依家落架又比人鬧唔落又比人鬧

不過以後admind做野要考慮得周到啲

參考膠登

你咁講同民建聯護主有咩分別
高鐵超支唔起又鬧，繼續起都係鬧

所以無為而治最好

中國人中意被人管架 連巴呢點就睇唔透

自己開個新壇囉咁有主見

嬲嬲豬呀？

唔怪得有人支持共產黨

你唔會俾人屌你催你快d幫一set icon上架

但會俾人屌快d幫肥婆icon 落架

點睇都係落架抵d啦

如果你係俾群眾壓力先幫肥婆icon上架先有問題
接納會員意見落架先係回歸自然

話乜撚admin聽人落架無主見完全係本末倒置

收皮啦 唔滿意咪死返去垃圾高登劣鳩囉 屌你老母

一句講曬咁你想點？

笑

其實本身上架冇咩問題，好多野唔試過唔知個客受唔受，唔受會有人屌，會有人走，咁admin自然會下架

做得一個論壇admin,管理個論壇權責係自己度，根本冇咩必要凡事公投，因為公投結果衰左，影響倒既只係連尼主，啲會員又冇責任上身，點解要俾太多管理既權力會員？
權責不清 唔會有好結果

重點係，依家只係管理討論區，並非選公僕

咁想管理人唔聽你講？

返高登啦屌你老母

未落架個陣你又唔講，落左架先黎嘈，個度成二千五負評你可以反對架

有權力就要有對等義務

好似cc台d人咁，呢個po唔夠人講咪再開過個新po
繼續走住黎屌

咁你有咩實際建議啊

根本網上會員連法都未必識守
留名睇鴨免收官司收到痴線
講嘢又未識用腦
上icon係剝削佢自由都講得出
網上會員義務係咩呀？
出post討論呀？
根本只係上網吹下水嘅地方，講咩公投呀？

連仔好波

咁會員有咩義務

無, 所以都唔應該有權力

agger
鴨免中二病以為自己搞國家呀？
搞個壇出嚟睇網民意見？
冇撚嘢呀？
你搞公司都唔洗事事公投啦
噉只係曝露鴨免唔知自己定位係咩
或者係因為鴨免本身自己就係搞app嘅人
職權重疊
以前高登嘅時候，佢係負責app嘅開發，負責個app嘅功能，有咩事都係自己個app，人地有權唔用。依家叉隻腳入去official嘅功能咪出事囉。
講到尾你係搞app定搞壇嗰個都冇必要理班網民講咩，你嘅定位唔應該當自己係公僕

公投8bit腦魔icon 通過
跟手admin 比人告

走啦臭雞

都幾認同樓主
好怕呢度變膠登

我冇嘈咩啵，咩肥絲icon有定冇wfc？落唔落架對我冇影響，多負評咪下架囉

我想講緊既係我唔贊成admin做野凡事都要公投左先

高登獨裁又屌 依到聽民意又屌 想點

一直覺得香港人上網根本冇操守可言
起底、貼人ig貼人Facebook、偷拍、發放假資訊
可以唔關法律事，但完全係冇操守囉
根本就成個風氣都唔係好，仲要講咩民意聽佢地話？連自己做人嘅品德都未做到嘅時候仲要俾權佢地？
你都唔會俾中國有民主啦，連登如是，有言論自由已經足夠
到鴨免收到官司就知保依班人係幾麻煩㗎啦
唔洗自己做啦，上網典睇晒高登仔幾麻煩

玩ICQ就岩架喇

根本冇可能每個決定都滿足所有人
Admin可以唔落架肥婆icon
潛水一兩個月
D人要走就由佢走

肥西唔落架又屌 落完架繼續屌 好波呀會員

依個本身就係商業嘅本質，依邊唔吸引你咪去第到
當初連登離開高登唔係真係獨裁囉，係因為個app垃圾，又要唔俾人用其他app，邊有一個商業機構本身因為「獨裁」而令人走㗎？

死肥婆 收皮啦

steve jobd 搞公投應該今時今日mac 機仲玩緊floppy

咁唔聽人意見咪用戶流失
咪一樣收皮

呢單野玩公投完全無問題，老實講又唔係咩大件事少左個icon姐，講撚到死心咁

根本連尼住將自己睇得太高，d人過檔唔係因為你勁、個apps好用，而係高登apps太廢
改咁多野反而令人覺得唔習慣，有離心

閱讀理解問題：以下哪一項最符合上文？
A. Admin自把自為將肥婆icon下架
B. Admin參考民意，經研究後決定下架
C. Admin按照公投結果將肥婆icon下架

我係連尼住 我真係比你地玩死 一係就話你冇問過大家就做 一係就話你公投玩死自己 咁你地其實想點？

有見地
商業機構都要求民主蝕左你地係咪包底呀
商業世紀汰弱留強啫
多人覺得高登廢，咪有人搞連登
之後多人想要公投既，有人覺得有利可圖既，咪搞個有公投既連登
之後多人想要xxx既，有人覺得有利可圖咪搞個有xxx有公投既連登
一直loop落去
直到無人覺得再改有錢賺啦，咪得返個最符合大眾期望既forum

搞埋公投真係變膠登

民意授權既代議士

講咁柒多廢話，以家問你地架就落左喇，咁你地想點撚樣呀？上又屌落又屌，聽會員意見又屌，乜鳩都屌屌屌，你老母高登唔聽意見又，連登聽意見又屌，你地冇撚野呀？咁唔撚滿意仲上論壇黎做乜柒

on9 就係商業野先更加要care市場意見
即係你地口中既民主

共產黨就唔駛理市場意見啦 因為成個中國佢政治同經濟玩晒

Lihkg? d 會員好多都係高登過黎ja 點解過黎呀？ 因為好過果邊lor 如果唔稍為顧及班user既意見咪步某壇後壇lor

下下講要有權利就要有義務 論壇流量咪義務lor 專制既話少左部份流量就算你有晒全部權利都無用 玩單機論壇

將市場意見扭曲成民主真好笑

上架咁草率就係問題啦
如果肥婆ICON玩到一個月OR長D時間咁上下
經歷過下歲月洗禮千呼萬喚咁就話上架姐
點會上架又落架上架又落架咁樣
試水溫唔係咁試

樓主邊有屌上架，兩批人黎啵，溝埋一齊亂屌做乜

就係想講 希望連尼住下次有咩措施想做可以大膽照出，手腕可以硬少少，冇需要事前咨詢太多、搞咩公投，因為措施一日唔出都唔知效果，總會有意見有爭議，而呢個意見先係最真實，到時先決定收唔收返就

今次肥婆icon當做小試牛刀未嘗不可

熱潮既野一閃即逝，攤凍左再上架就冇意思了
你可以話草率、急進，甚至係連尼住失誤捉錯路，但試下水温又有咩壞處，好似老麥定時出埋啲奇怪 包/批 咁 ， 大不了落返架之嘛

得果幾千人投左都叫公投，笑撚死人，之前反果班唔係話有5萬人果千幾個正皮只係佔少數咩，又唔見個「公投」post過2萬5負皮先做野，而家咁搞唔該下之每個更新都等過哂公投先做野呀，垃撚圾

講真 連尼住無論自己話曬事定聽人講
有撚所謂咩 總之就撐硬架啦
除非佢做左咩天怒人怨既事架姐

當然打手就無謂聽連登仔話又好
自己做又好
點都諗到位入連尼住架啦

Admin唔識玩政治係廢
但都唔夠肥絲大隻柒

簡單黎講
我唔覺得成單野有幾大件事
係就係on9架啦 咁依家又聽你地話下架
咁咪解決左問題囉
你要屌 要比意見係ok 但唔係局限係咩聽唔聽連登仔支笛呢d咁撚低質既野囉

我夠膽講下次試新野又係咁肯定會有會有一班人移民
呢班人走左係唔會再返黎

我都覺得係小事化大
admin蠢在容易比人舞
冇主見,冇立場,冇準則
你上架又好,下架又好
一定有人唔鍾意,甚至離開lihkg
邊有可能個個都照顧晒?

留名